{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_092514",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "우해정"
    },
    "text": "牛海亭は10年になった肉類名匠が運営する焼肉店で、上位5%の原肉だけを選別して提供している。 主なメニューとしては炭火で焼かれたツープラス韓牛、新鮮な皮つきサムギョプサル、おいしい豚カルビがある。 牛肉はツープラスで厳選して熟成させており、皮つきサムギョプサルと豚カルビもプレミアム生肉で直接味付けと切り込みを入れてくれる。 また咸興冷麺も直接選んで提供しており、プライベートな団体ルームと団体2階130分まで食事ができる空間も備えている。 周辺には花潭森と昆池岩リゾートが隣接しており、団体ピックアップバスも運営している。 駐車場は広く用意されており、駐車料金は無料だ。 営業終了時間は9時50分で、ラストオーダーは8時45分だ。 最後に、位置はファダム森と京畿道広州に隣接したところにあり、昆池岩駅地下鉄1番出口から500m直進すれば到着できる。 京畿道広州陶磁器公園からは2キロ、昆池岩ICとは4キロ、京畿道広州ICからは15分の距離に位置している。 営業時間は毎日10時から22時までだ。 この食堂はテレビ番組「おいしい地図」にも出演したところで、家族のために丹念に準備した料理で光州地域で愛されている。",
    "QA": [
        {
            "question": "牛海亭はどのような焼肉店ですか？",
            "answer": "牛海亭は10年になった肉類名匠が運営する焼肉店で、上位5%の原肉だけを選別して提供しています。"
        },
        {
            "question": "牛海亭のメニューには何がありますか？",
            "answer": "主なメニューとしては炭火で焼かれたツープラス韓牛、新鮮な皮つきサムギョプサル、おいしい豚カルビがあります。"
        },
        {
            "question": "牛海亭の肉の選定方法はどのようなものですか？",
            "answer": "牛肉はツープラスで厳選して熟成させており、皮つきサムギョプサルと豚カルビもプレミアム生肉で直接味付けと切り込みを入れてくれます。"
        },
        {
            "question": "牛海亭にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "牛海亭には咸興冷麺も直接選んで提供しており、プライベートな団体ルームと団体2階130分まで食事ができる空間も備えています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には花潭森と昆池岩リゾートが隣接しており、団体ピックアップバスも運営しています。"
        },
        {
            "question": "牛海亭の駐車場料金はいくらですか？",
            "answer": "牛海亭の駐車場は広く用意されており、駐車料金は無料です。"
        },
        {
            "question": "牛海亭の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "牛海亭の営業時間は毎日10時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "牛海亭の場所はどこですか？",
            "answer": "牛海亭の位置はファダム森と京畿道広州に隣接したところにあり、昆池岩駅地下鉄1番出口から500m直進すれば到着できます。"
        },
        {
            "question": "牛海亭へのアクセスはどのようなものですか？",
            "answer": "牛海亭へのアクセスは京畿道広州陶磁器公園から2キロ、昆池岩ICから4キロ、京畿道広州ICからは15分の距離です。"
        },
        {
            "question": "牛海亭はテレビ番組に出演したことがありますか？",
            "answer": "はい、牛海亭はテレビ番組「おいしい地図」にも出演したことがあります。"
        },
        {
            "question": "牛海亭は光州地域で愛されていますか？",
            "answer": "はい、牛海亭は家族のために丹念に準備した料理で光州地域で愛されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 523
    }
}